既然有錢買樓點解唔移民？

捱生捱死為左個幾百尺，
同埋就覺買左咪又係繼續做豬
買左樓你嘅生活會改善左咩？

agree

又係呢d 問題, 買樓除左full pay 冇其他方法?????

剩係計還按揭d息都夠去外國生活好多年啦

咁你移民要已經有一筆固定資金係度, 你買樓唔使full pay, 就咁扔幾十個, 一百個出黎已經買到啦, 之後供, 但你諗下一百個可以移民咩?

一百幾十個係夠移民，但係唔夠生活呀清

你想移去邊?

有錢買得樓都唔會低人工得去邊啦，去外國由頭開始過咁戇鳩咩，你話本來就係打份牛工餓死都無人care果d就話姐，果d就真係可以話走就走喇

因為買樓嗰班
覺得香港買完樓等升就夠佢地日日殘廢般過廢人生活

用買樓既錢去移民
去到第二個國家邊有咁筍畀佢地殘廢般過廢人生活

清，你退左休拿？

搵低過20K真係無留低嘅理由

除非係買得起豪宅個d, 但如果為左上車，
買完呢度慳個度節，咁嘅生活為乜？

當英國先啦， VISA + IHS + 移居交通行李寄運 2大一細

起步當10萬先，
去到租樓住當12000，每月全家洗費全包當8000(每日 $266.66) = 每月2萬

搵到工就唔同講法。

每個人有唔同選擇
冇咩野好嘈
自己承受返個後果就得

好多人話移左民搵唔返咁多錢.. 所以唔走.

最慘兩年前買咗,而家SSD未甩仲要坐一年

有錢洗鬼移民
移民得既 都係普通市民

富豪去到邊都係皇帝啦，我就係講緊普通個d，
辛辛苦苦儲左一舊錢比首期，之後仲要捱2-30年為乜？

香港地搵得多，但係洗得仲多呢，
計返條數唔會比外國唔會差得遠（普通人黎講），
根本呢個係心理關口問題，唔係實際情況

識好多公務員, 個個都話唔走, 寧願做港豬, 為左份人工.

anytime 都可以cash out